個moon 每隔幾十秒就閃到仆街，畫面跳曬格，想問點check 係顯示卡問題定moon 有問題？

bios 都仲係咁，顯示卡驅動已經重新裝過，軟件應該冇問題

用家問題

唔通要買顯示卡

掘礦掘得多？

試吓駁其他嘢落個芒度，情況一樣咪芒壞囉

係咪一個插排同時開太多嘢？

mo 掘，係今日無啦啦出現依程情況

比平時插少左，開唔關潮濕事？

電腦問題一律建議比錢人整

抬你屋企部電視過嚟 篤一篤咪知

好重

咁抬部電腦去個電視到囉

試下hdmi直接插底版

換條線

硬件傳心師

換條線/唔好用riser

mon 呀，就死 mon

可能係張顯示卡唔夠力
試過用gtx650推g34wqc（2k 144hz)個mon閃雪花又出間線又黑mon 去搵咗張二手1060卡換就無再出現問題

都有可能係條線，或者個插口壞左

青光眼

HDMI 線問題

有無死過機？
無就摸過條線試吓

Ram 都有可能